可唔可以做第一個an 狗post?

用著iphone 撐 android
美軍來了我帶路

利申 se 64